今次雇員派錢，地產aa會唔會係最大贏家?

佢地份糧本身低過7000，好似中原聖誕佬，同利嘉閣咁，呢筆錢到左佢地手後，唔知到唔到班手下手?

btw,畢錢夠佢地班大佬投資傳媒，宣傳個市無跌過。

政府筆錢以單代糧

首先加薪至18000
回9000比公司
實收2000
公司幫比其餘9000稅項
6個月18000=108000
+
6個月底薪7000=42000
共150,000

剛好個人免稅額cover哂唔洗交稅
win win雙贏

肥個肥仔水，三大地產代理，10萬雇員，肥死班老細